點解D白衫狗市常都光頭?

好似好撚多白衫光頭狗

出街見到光頭就怕了

點知會唔會突然拎把槍出黎射我

利申 大J係光頭清泉

黑警加人工係好合理既事？

唔好射我呀 光頭sir